大家點睇隻01650 HYGIEIA GROUP?

小弟係新手，抽4手希望可以搵餐飯錢，大家點睇？🤣🤣

IPO抽4手同抽1手有咩分別

經中銀香港認購股票編號1650新股分配結果
獲配股數:0
退款日:2020/07/02
編號:40